登左報要求港鐵交代831真相，而家號召大家再去信港鐵

各位手足，感激大家參與，雞蛋撞石牆，希望我哋可以快啲知道真相！報紙已出了，鼓勵各手足藉此去信港鐵要求交代！
大家可以用以下template：

港鐵網站提供網上意見：

港鐵董事會主席歐陽伯權先生（investor@mtr.com.hk）

本人作為香港市民，一直以港鐵作為日常交通工具，亦常在地下旗下的商户購物，體驗到港鐵正如口號提及「心繫生活每一程」。

本人明白到港鐵為上市公司，以賺取利潤為前提是無可厚非；但本人仍選擇認為港鐵會重視市民，保障乘搭港鐵的市民的安全。誠如港鐵先前就721元朗站發生的事故，於6日後向公眾公開相關資料。這個做法能有效釋除市民疑慮。

惟在831太子站事故當日及隔天無故封站多個小時，港鐵事發至今沒有公開相關資料，令社會各方有不同揣測；而此舉亦著實影響港鐵的專業形象。

本人與一眾關心是次事件的市民，於今日（2019年9月10日）在明報的A9及蘋果日報的A5，刊登名為「還原真相，釋疑解惑」一群香港市民致港鐵的公開信（隨函附上公開信內容），懇請港鐵董事會成員、管理層和職員，能夠盡快公開有關831事故當日及隔日的完整閉路電視錄影及港鐵職員隨身錄影裝置片段。

香港市民 xxx

明報同蘋果

立場報導

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

生要見人，死要見屍。

推！